有無城大PCLL 既同學仔 知點解前藍官黃汝榮會唔俾人續約既

唔會係因為周圍撩女學生搞到俾人投訴下話？

支那人？

人地好威架今日話要私人起訴郭榮鏗議員